到底疤狗有幾廢先輸到

唔係話利記廢
但羅馬條ON9後防連英超中下遊都唔知有冇

疤狗好小器 唔好再提

羅馬廢到一射就爆

歐聯唔計

個場廢到 係0攻勢

掛住備戰四強對利記嘅比賽 所以八強失咗手

屌 羅馬唔洗攻勢d後衛都會送入波比你
mane話撚就撚 屌你打西布朗都冇咁順腳

羅馬都覺得疤d 後防仲廢過意甲中下游

mane>messi

認真，西布朗條防線都勁過羅馬三班

羅馬呢D垃圾都可以輸比佢
真係垃圾中既垃圾

有d咩可以輸比舊垃圾

咁都叫垃圾

留力世界盃呀

疤迷會問你：2冠你有冇

雙冠你有無呀意假3弟

收聲啦3弟